其實有冇人睇過呢個po？

原來咁多人仲屌緊
關於foodpanda加料單嘢 有啲嘢想講

你地係咪全部都冇睇過

推下

推